美股認真討論區 CXXI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

17休市

終於坐完T+2監可以兌哂d現金去美金

休市唔使日日爆post

賺少日

星期一無市一定好寂寞

屌無睇一個下晝咁快又爆post

好想賭錢呀

落去麻雀館

仆街11號開個ib 依家仲未搞掂
我要轉倉呀屌

賭徒討論區 CXXI
是PO精選SPCE

真心好驚燈

燈爆佢再襯低吸納

ALL IN左SPCE
等上100

lm

講撚完未，就嚟燈死

下一隻賭徒精選fitbit

改名做spec討論區算啦

Tesla之後到spec

無市都爆post

尋晚差小小凌晨爆post

SPCE尋日重演TSLA單日升100嗰一棍

有幸溝左貨

spce 市值仲係50-60億，仲係好平

其實真係咁快就要入SPCE?

佢個夢想仲遙遠過TESLA喎

個股價咁快就開始起飛 會唔會起步快左少少

邊日買都係贏

SPCE

連燈三寶
SPCE BYND TLRY
食住素肉隊住草上太空

Spce 嘅唔好咁癡線

Bubble仲大過tsla

tsla都未爆

50-60億其實仲係平

至少佢有product同test flight
係差在幾時正式載客上太空(預計今年年中)

持有不過都怕試飛失敗drop to zero

佢飛到就過百億了

太空旅遊想像無限
仲要唔係有錢就去得
成堆超級富豪排隊課金想上去唱space oddity

2014年衰過啦 但仲企得起身呢下好野

今朝盤後都仲上緊，就算爆跌都應該跌唔穿25咁多未驚過

個撚個都話TSLA爆，爆到今日仲係800，都穿唔到700

下個月900

每次留言都係新post

美股未爆 大家都好樂觀

drop to 0? 咁咪再買囉
中短期先係睇太空旅遊
中長期搏佢apply技術落民航

1929年大家都好樂觀

港樓爆未
升到絕望

有QE！唔驚！

大家覺得spce星期二會繼續升定回調？

長期我係睇太空軍工，搶到spacex nasa/國防部部份合約就輕鬆發大財
利申：唔好再講

1929 美帝未做世界強國
2020 美帝掌握世界，佢依家爆應該冚球產

有無美股tg grp 比我入

連指SPCE指數急升

要傾係度傾
自私狗

新手問點解而家買唔到貨

留名一身蟻

仲話要黎多次減稅, pump錢入股票市場

開市爆多20%，之後急插

急升之後急跌，好難走到

等睇苦主出現

入左少少接近$0 PUT搏一搏玩下

雖然我覺得都係死硬

星期二等佢爆多20%，我都put少少先

最好set 穿某個價位，就不問價全走

放緊假

依家買要比現金，你去美國領屎管買啦

有無巴打有研究開3d printing
想入手隻MTLS

富途港紙兌去美元

V day t day

打緊貿易戰
股票唔可以出口

開TG group拎貼士咩
自己做功課啦

星期一美國home office , 休市一天

都電腦化咁耐啦，做咩唔7x24咁開市，好悶

比機會你輸少陣咋

入得賭場d錢一日未拎出黎都唔會預係自己，驚咩

燈力強勁

agger

一直玩港股近2年幾，最近終於的起心肝開左個IB戶口諗住轉玩美股
希望咁多位巴絲打比下意見
打算每月入USD2000 專供 ETF 主要都係中長線 放5年以上，每個月買剩既錢儲起佢玩個股
唔知依家咁樣買大家有咩意見？ 會唔會太過分散呢？
30% VTI
20% VIG
10% XLK
10% XLP
10% XLU
10% TLT／IEF
10% GLTR/GLD

唔該咁多位師兄！

呢度全部賭徒

又新手 屌 爆啦 我退市先

Lm

呢度問大概
7成人叫你all in spce
3成人叫你all in tsla

搭單問
小弟都有供開etf 不過唔多 每月7千港紙左右 供voog同arkq 各一半

其實想知供到幾多可以收手/入下其他野
不過我心態係 依家無乜本可以輸 唔洗太分散投資都仲可以 所以只揀左2隻

都係預擺4/5年

雜得濟
基本上VTI已經包晒全部美股，剩低既只係你想加重邊一D部分，或者話會唔會投資其他市場，咁你又買XLK又買XLP又買XLU，你有見解的話不如直接買果個sector既龍頭個股就算，剩係想focus大型股就買VOO
另外隻VIG又係同VTI overlap晒，就咁睇MSFT前者已經有4.84%，後者3.78%，重覆又重覆就冇左砌portfolio做rebalance既意義
再者你買咁多隻都要比唔少佣，而且月供/rebalance果時都煩死人，我經驗係一開始好似你咁揸好多隻，整下整下留幾隻就算了

我月供都多過你地兩個，但都無你地分到咁散
分散風險同時，又要面對奶多個風險既問題
完美既對沖等於無玩過
如果乜都唔識就學巴佬，只買VOO一隻
到你研究到咁上下就一隻一隻股票咁儲，睇好一個行業就一隻一隻ETF咁儲

好行唔送

其實點解唔比新手玩

問題係連個分佈都問題真係好撚on9
個倉係佢自己
risk就自己take啦屌

多謝巴打回覆
本身XLK XLP XLU 純粹係因為自己公司既MPF都係供緊呢幾隻sector 而so far 3年都已經有～15％穩定增長 同埋主要係覺得 XLP, XLU呢d係必需品，經濟周期差都有少少防守
VIG 係貪佢專揀有穩定股息增長，可能係供開港股收息有舖癮 VIG係諗住超長線等將來排到綠卡股息稅唔洗扣咁多既時候用
至於佣果到 因為每個月都要比10USD 所以買幾多隻 短期內都係要比10

砌portfolio同問ticker相比，前者明顯係做過功課先黎問，相對之下我會願意答

我都係純粹交流下
巴打你都經歷過新手階段

買指數仲唔夠分散，指數入面N隻股，N個行業
完全諗唔明啲人做咩要分一個個行業ETF買，跟住話分散風險，基金佬賺撚死
巴佬話專注，效率市場理論話分散

我覺得無問題，公用股同指數係好少corelated

我只係覺得行業ETF入面睇好一D股份而VOO VTI 呢d入面無 所以先諗住指數再加行業咁樣

Sor係arkk先岩 不過分別唔大
本身係覺得佢個行業有得搞 股價又唔似其他etf咁貴 好似易d儲

而點解揀voog唔揀voo 唔多唔少都係覺得反正我本少
exposure可以話無 除左tesla之外無美股渣手 可以追high risk d既都得
見佢幾隻vanguard都ok就入左呢隻

不過呢2隻都keep住買左大半年
最近有諗過其他Etc 但又覺得好似未買夠貨咁所以唔知幾時停好

其實自己砌個profile出黎仲好過買人地preset既etf

自己砌profile = customize etf

etf 咁撚多垃圾股擺哂落去, 長遠係唔撚係都一定架啦, 咁點解唔自己砌

講真就咁將D S&P500 或者納指 top 20 成份股, 照買返個D

已經係一個ETF啦, 仲可以西走D無撚用既股添

點解咁多美股新手
愈睇愈不安

咁多個睇唔起新手既人，我想知你地今年YTD幾多，個倉有幾大

排綠卡
綠卡視同美國公民，好似都要比dividend tax，冇記錯的話? 唔係美國人真心唔清楚

比多個網你自己篤

記住一樣野，你唔會望倒後鏡揸車，歷史回報只作參考用，絕對唔好因為過去賺得多就以為將來都會係咁

佣既問題，你儲到100k usd果時冇左低少消費，就會買得越少越著數啦
實際操作上我果時買6隻都好鬼煩，先至cut剩幾隻，依D因人而異了

又係要問同一條問題
你用10蚊買左100股，同你用100蚊買10股，股價同樣升左1%之後邊個賺得多D?

奈何巴打 我唔quote你 費事太長
係呀美國公民都要比dividend tax 但係會變左睇下你年收入加埋dividend 會fall into邊一個bracket。我自己預計過應該大約會fall into 15～20％呢個bracket

多謝巴打資料

100kusd 仲好遠... 應該要5－6年後先達到 哈哈 唔敢想像
實際操作上 我睇過皮老闆既片 我諗住一次過入半年既instruction 好似月供港股咁供

我會揀換手率高d
但股票貴就少人玩d，價無咁貴

唔同意
買ETF都有好多唔同操作，indexing派既睇法係你無法預測邊隻股票會跑出，甚至數據黎講風險較高、公司規模較細既公司，回報往往會高過大型股，所以先會直接買指數型ETF be the market
「冇用既股」係用昨日同今日既睇法黎評斷，將來係點冇人會知

抱歉佢既片我一條都唔會睇唔知佢點操作，不過如果想長期月供的話，首先要洗自己腦比個信念自己坐得定

想研究月供ETF做indexing的話刨下綠角個blog，你要知、你想知既入面應該寫晒了，我都係執人口水尾

你講得無錯, etf個concept係咁, 但反之亦然, 如果個市唔好, 咁多細公司包係入面都可以拖累埋個指數。

之不過個困難在於, 你自己有無能力/心機去發掘到出黎

好簡單, 而家大勢都仲係科技股, 其中cloud同半導體目前仲係黑馬

咁樣都穩陣啦:
30% MSFT
25% APPL
10% AMZN
10% GOOG
5% CRM
5% NVDA
5% AMD
5% TSM
5% TESLA又好 SPCE又好 BYND 又好 隨你

呢d組合一個浪50%身家

投資呢筆錢都預左短期內唔會拎出黎 除非假以時日差少少資金夠首期先會考慮放港股／美股 所以都一早做好預算 唔會影響日常生活

多謝巴打 我都有睇綠角同市場先生既 blog！

有浪都預左坐架啦

驚死回唔返咩

可以cum到50%身家既浪, 我相信到時副身家都起碼升多過50%。怕乜

屌你咩咁撚多科技股叫穩陣 真係跌市果陣科技股係跌得最快 全世界都係炒it先 股價都係 唔好見呢一年科技股升上天就唔記得科技股跌果時有幾甘

你唔洗理cash flow 唔洗套現 無突發事要洗錢 鐵飯碗 就係既 有咩風吹草動要賣野套現果陣你就知點解負資產有人要跳樓

你會咁諗代表大家既investment doctrine 唔同，被某股拖累大市其實已經反映左喺成個market既回報入面，而我要做既係坐定定承受埋依個虧損

indexing既重點係用極低成本去取得市場既回報，唔係千方百計去搵alpha，因為依派既人認為要長期beat market非常困難，只需要坐定定承受一切風險就得

當然你咁做既預期回報會更高，但唔係我想做既野

拿 認真, 樓上幾位巴打 base on我提出既concept既評論

已經比左好多tips大家

新手快撚D學野 又話驚呢樣個樣

咪撚話成日屌9新手 而家學習機會黎

呢個組合都係連登仔最愛既股,全部放埋一齊

好撚痴線 揀晒科技股之後話穩陣
新手信咗真係大撚鑊
block咗算

仲有之前打一大篇吹奏tsla嗰個
睇好係無問題
但最好笑係話咩佢肯重寫過啲code所以點勁點勁
it其中一個大伏就係由頭rewrite過啲嘢
唔識唔緊要 唔好鳩up當秘笈

連登首選 50% tsla 50%spce

佢嘅分散投資概念係分散買同一個field唔同嘅股票

好多人覺得自己做緊分散投資但出嚟嘅結果都係投資單一化

科技股一大跌 可以坐返10年先

銀行股一大跌 可以坐返10年先

有冇睇好Uber

大家點樣睇？ 呢幾星期美股真係升得好勁...

就大選 執生啦

Trump會唔會俾美女跌
美女跌兩成佢應該都唔洗選

silicon valley 同華爾街好似唔係佢倉源
保住籃領應該都夠Trump贏？

會唔會有骨牌.. Silicon Valley / Wall Street -> US economy -> 各階層

仲有段時間先大選 咁咪仲可以升一段時間？

Q1, Q2 點都要回一回氣，之後Q3 再衝

你有無睇過Elon musk本傳記？
有個大車廠嘅engineer有講
好多大車廠因為歷史悠久
D code由前人加唔同公司混合寫成
搞到即使大量code已經過時同多餘
但要重新修改已經係無可能嘅事
相反 Tesla因為新興公司
加上佢每步都自己做返 eg寫code
反而變咗佢其中一個最大優勢
令到d code可以與時並進 直接同有效率

呢個組合係諗住一次過燈哂 差隻spce

我諗你都係想在VTI以外再要d起碼「望落去」低風險少少既野
一隻USMV應該可以代替你用VIG + 3個sectors
至於min vol呢個strategy值唔值得用就自己判斷

世界有兩大OS windows 同macOS
Windows 解決bug 個方法係用一段code 去修正個bug => 錯嘅嘢會繼續係度 新加嘅code 可以都會有bug
macOS 解決bug 嘅方法係重寫果段code

Tesla 都曾經因為煞車段code 表現唔理想然後重寫 最後攞埋第一 重寫code 唔係啲咩恐怖嘢 有developers 肯陪你痴線就得

唔係睇唔起新手
只係多新手入場算係市場一個訊號

如果當保險公司啲5 年 saving
每月放一舊閒錢落去
10年後拎返（saving 5 + 之後5年）
其實風險已經拉番平均
咁全部VTI 都無咩所謂？

VOO+QQQ or VOO+XLK 50/50

唔好同唔識創新既人講咁多啦
分分鐘條友重用緊visual basic寫code

屌 基本功都唔識 返去港女啦

咁樣會搵唔到大戶

有咩咁大獲?
大個仔自己負責

入面咪有

如果期權用市價盤買賣會點？

30% MSFT LC
25% APPL LC
10% AMZN LC
10% GOOG LC
5% CRM LC
5% NVDA LC
5% AMD LC
5% SPCE LC
5% TESLA LC
挑機

建議去銀行做定期

美國啲科技股根本係壟斷全球咁玩
可以跌但睇唔到點解跌到起唔返身

佢地跌 連燈仔個portfolio肯定跌得仲甘

又WW3 星期二會唔會跌呢

醫藥股一大跌 可以坐返10年先

買大跌既防守股唔係唔得
但係人地隻隻大升，你自己郁都唔郁果陣咪又屌鬼
見到個個2020年既科技股升幾成，你果D野冇郁過，你都想走鬼啦

諗起mmm

依家入無得輸

同意

連登仔d 倉全部long call變廢紙

其實唔用ib好d

會仆街，尤其啲少流通嘅

屌 自從我入咗之後跌到仆街

屌你仲用乜支那牛

真係比某位巴打講中，油股要大升了

好多新手入場

期權係咪跟買賣盤個價就有券商賣出？
冇成交有冇影響㗎？

想買好耐

睇緊漫步華爾街
個作者成日提的成長率
係點計出來？

星期一home office美股仲要唔開市。悶到仆街

林奠唔差
投次胎就勁

其實點解唔all in tqqq長渣必勝

買一半 tsla 一半 spce 身價 可以double

連登仔個倉一半tsla longcall
另一半就spce long call

巴菲特都唔夠佢地玩

Deep ITM short put

你睇下個post就知因為無得賭

7093 被列入戰略物資

連登只有long call同埋short put 2個投資選擇

long call 冇得輸

我42入咗 跌到26再溝咗少少

好似伏伏地咁

唔會考慮

點解咁講呢

美國駐巴格達大使館遭飛彈攻擊！傳多起爆炸聲 現場畫面曝光

本多終勝

可以跌返一成俾大家上車嗎？

有無諗過今日已經係聽日既9成

三個月後睇返呢個po就會揼春

唔使等咁耐
你睇翻三個月前呢個po就得啦

唔洗三個月 一月頭tsla 400幾 spce 9個幾 爛肉 80幾

有冇用過Barbell strategy

連登幾時喺Nasdaq 上市?

上兩個星期好多股都跌左一成點解你唔買？

咁連登要學youtube搞會員贊助,免費訂閱會員,訂閱會優先睇到訂閱鍾意既post,另外會員可以自己設計icon,只限金主可以用獨有icon
再係贊助抽佣(例如3成)
咁樣有收入先可以上市

連登對沖基金業務可唔可行?

到跌一成就無人敢入市了

900， 40， 150 似d. 兩三個星期

有冇人研究過點解呢3隻喺1個月升咗咁多？

Tesla 高位跌左1成啦

呢三隻已經比人講到爛
下次追post追貼D啦

有冇人知邊度可以免費睇到股票turnover rate

睇上少少有c 兄post過

同問

BYND 跌夠2成啦 依家只係升返少少

大家睇option係咪通常睇埋greeks,定純粹估方向

Zoom 有無得諗

博肺炎同日後使用? 不過有幾間對手

Yes 肺炎 向屋企開視障會議

連指成份股

放假都推咗10頁

星期二pre market 不問價入SPCE

兒登仔最鍾意9UP
backtest乜鬼都無 得個吹

無, 支那CEO股

但係m$ teams 完全免費 zoom有限40分鐘

納指沖新高1萬
感覺仲大機過垃圾港女返2萬8

想問下邊度可以睇美股新聞
同埋點解我係etoro搵唔到大家講嘅神股SPCE
利申：新手

真係無 我都搵唔到

cnbc

yahoo finance

.....

點解聽日仲要休市呀

Becuase Presidents' Day

等大家輸少一日

期貨有開市

買到美股？

究竟TESLA 會升定跌?

2個消息:
德國gigafactory 受阻
上海3月sale應該可以恢復正常

on9..

利好
因為有水位入
先跌1%開再爆升10%

有正常broker你唔用係都要玩CFD based

都係個句
邊位勇者敢依個時候put鳩tsla同spce

有冇人有今個星期earnings whispers 張summary ?

香港有人用，所以安全(好似係)

買美股可以休息多一晚，買左期貨繼續有得玩。

今期推介下CME出嘅微形期貨MNQ/MES/MYM/M2K。

每點2/5/0.5/5 美金。以MNQ為例，一張面值19,340，平過100股QQQ，23464。

如果CME有出美債期貨Micro 系列就好

AMD 好唔好？ 其他好貴...

今日比你課金

有無非科技股討論區

唔好 spce最好

好人一生平安

唔係掛
gigafactory受阻都唔夠上海廠"有望"交付量達標??

真心？

我CALL完都淆底喎 時間值比人磨到癲 -11000usd

你上次推介完玩過轉mnq贏到幾盒口罩

但如果你買NQ就贏幾箱口罩

正呀 玩埋期貨

新手買左apple fb 爛肉
想加多兩隻邊隻好🙏🏻

新手梗係買必升唔跌既股 tsla spce

Tsla應該幾多入？

幾錢算平？

700蚊左右算平

visa 突然左橫行區，上望起碼220蚊
AMD 望1000億市值，大約蚊90蚊

Master潛力係咪高d🤭

差唔多，總之唔好買Axp就得

利申: AXP苦主

如果spotify 同Netflix 點揀🙏🏻利申用家

如果2選1就Netflix, spotify呢隻幾廢下，炒波幅都得嘅

隻NEE貴到Hihi

All in啦

推高散貨

被動型ETF越多，大企業個價就越穩同越高

v仔 no.1

intel都60幾
amd憑咩

之前話amd搵台積電代工之後，產能高咗，啲u效能又好過intel，所以都幾睇好

Yes, 憑3nm都夠玩，加上上intel 2800億市值，amd又有Cpu同GPU, 1000億市值好合理

7000以下算平

ryzen横空出世 cp值禁住intel砌

intel自已量能唔夠，最擔心server機都俾對手食鳩埋

巴打有15萬cash,當你冇貨係手 會點分配🙏🏻

75k Spce long call
75k tsla long call

連登標準答案
All in SPCE/TSLA

正股on9 long call快錢

之前earning AMD喺server果邊冇乜增長，隔多年啦

要我講幾多次都係咁講，display card 黎講AMD係唔夠NVDA砌
數據自己睇

全民ETF，另類共產

我都知唔夠砌啦，夠砌就唔係600億市億 ，不過半導體股黎講，Amd市值相對較低，市場增長空間又較大

老巴都etf

巴老時代已過

而家入好似太遲，已經802

清依舊野咩黎

INTC 2019全年營收700億
市場預期3年營收增長14%
2023營收800億
依家市值2800億

AMD 2019營收70億
市場預期3年營收會增長78%
2023營收去到125億
依家市值650億

NVDA 2019營收 100億
市場預期3年營收會增長73%
2023年營收去到173億
依家市值1700億

Nvda同intc市值差64%但營收差7倍
同2023年時會收窄到4倍
想睇NVDA市值幾時追到INTC

Simply wall st
用來睇市場預期同財報幾好用
但個fair value就見仁見智

我都有諗過
但佢估值會唔會太高....
宜家個價完全唔值

2月跟大市炒高左定真係多人用而升

炒高home office 概念姐
不過自己有用開 amazing talker 搵補習 都係用zoom

BOTH
zoom呢期多人用左係事實
大陸HOME OFFICE 好多大公司都係用緊ZOOM
都唔知係咪大陸佬炒返上黎

佢個fair value計法
Tsla 996

啱啱試左去搵一隻REIT 竟然仲有成倍空間上漲先到Fair value

佢用巴菲特最鐘意既現金折現去計
但計出來Brk既fair value好得意
可能同佢手頭多cash有關

你係咪唔記得左console

[member]你etoro copy暴巴拉[member]

sing

唔知而家train野用AMD train唔train到...

暴巴可唔可以講下呢d data係咩黎？

ib要月費不了
我用etoro仲好

etoro神級工具

月費不了

首先你可以 將圖入面條link放落自己個browser

睇淡，利申唔買

ib for sure

三大法人：外資，投信（可以理解為台灣本地基金），自營（可以理解為股票行坐盤交易）

買-賣，投入股市資金正數，賣-買，留出股市資金正數。

對市場方向有啓示作用。

總之通常就係:
正數就升 (綠燈)
負數就跌 (紅燈)

有冇人有玩M$

冇

冇貨就等下先，好似上果排，半導體回左10%，之前Facebook 同Msft跌都係入市時機，我就開始儲緊金嘅ETF同UVXY

同意
睇長期肯定過千億

垃圾股，不了

利申:有貨係手

平手走左入spce

咁遲先玩spce, 9蚊左右已經有個巴打推

冇絕對，但多個參考

做連登仔唔買spce, 唔通買阿里巴巴咩

梗係tesla, 跟連燈股神格sir買等住半山

咪再講M$ 垃圾股 有嘅最好即刻放撚矖佢

利申：all in 咗

賭錢姐 可能佢drop to zero呢

鑽石公主號又多99人中招，有冇巴打夠膽撈隻CCL

我入咗

Thx 巴打

聽日我都入

好悶

遲下武漢肺炎過咗實升返

MNQ la

今晚早啲訓算

有IB嘅手足可以炒下歐股，雖然今日暫時冇咩目標。

yes, 聽日又追下d農產品ETF先

跟

建議打去戒賭電線

難d

Keller 大改intel 應該2022黎料

啱啱出黎做野，輸完牛態，去玩美股option又輸

輸左5萬幾六萬，真係不可一不可再

拎嗰筆錢all in tqqq可能買左樓了

輸牛熊 輸option
之後再掂leveraged ETF

5-6萬可以買樓

港股 3140 真係好撚食價又無成交
出黎呃鳩人
香港人係好恰D？

我升得五倍
上星期五一晚升左一個double

點解唔直接買SPY

同路人，美股sp500係咁破頂，先升少少，屌
其實條數點計，有時sp500升佢都唔升
btw, 唔買3140，香港點買sp500最低

我無買，但仲見倒人買
明明依家開個有美股既戶口都好易

據我觀察會跟埋美期

開個美股戶口啦

比老人家買啱

求教點買sp500最低，
我仲要用hsbc買
係賺到，不過真係賺少左
不過而轉唔知會唔會遲左

美股買spy食價最少?

你有幾多手？如果好撚柒多打電話去叫佢接屌柒佢
如果得果幾廿萬自己set位放
再開個ib

spy係咪食價最少

AMD 望1000億市值，大約蚊90蚊

你真係未玩過美股咁喎
港股成交量係一個水杯，美股就係一個泳池
香港根本就係垃圾，無得同人地比

仆街呢兩隻都有貨
靜靜地好嗎

研究下先
直接買spy喇
不過證券行想選手續費最低既

咪用 etoro 啦！你根本唔係買真正嘅美股！

amd肯賣，維尼奶住接

無玩過，想玩，學習中

肺炎一完就收皮啦，無可能長期home office落去

咁用咩

開左戶口先啦
戶口都未有點玩

AMD好撚貴！唔好買！

反而想知歐元走勢
想balance下美元/歐元負債條數
依家個位好似未穩定，唔上唔落咁

呢期諗緊，只識8仔同牛牛，有無其他介紹

用開hsbc，6位數字咁匯過去唔太安心

想要安全可靠同平

google search ibkr
市值高過香港D濕鳩銀行

我都係

新手唔想買港股
感覺就爆想玩下ETF
VOO大家都覺得大風險嘅主因係咪因為
如果美國仆直 呢隻都會收收皮?
ETF咁多選擇 通常邊度網睇會比較多資料?

如果想玩高風險 應該有咩選擇?

高風險就SOXL， 每日上落都好大

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

成張list自己比較

IB啦

新手都係去玩返港股先啦

IB網上開完戶係咪要去簽名
有無話要去邊簽
係咪有最低存款要1萬美金?
新手唔太識好多嘢

比支票就online可以搞掂哂

MES，應該最平

唔做option買SPY做乜春，貪佢管理費夠高尊貴不凡咩

真心唔識

量都係價格一種…好似係

X 2

港股學野最快，輸多贏少夠深刻

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(5) - LIHKG

日日問用乜broker問到煩，妙巴打唔打算加埋上面兩條link入頭post
雖則預左冇人會睇

真心
你覺得班人會睇左先問

所以我第二句已經話冇人會睇

一早話左買美股要飛去美國證監會現金交收

有冇人留意fedex
而家客運好多停曬
應該好多貨轉曬去fedex dhl ups先岩
不過佢個價又無咩點郁

肺炎概念股你要炒港女中資有醫字個d

有

請問係咩app 黎？

渣ga
睇開我D post就知我同你一樣
但我輸grant loan

Google下都知啦點買美股
你話點買巴西股南非股就話姐

無藥已救了
最尾個句顯示佢賭癮入骨
如果xxx可能xxx

而家專玩short put

美股高位(jpg)
Short call la

照放la

蘇媽最近都拋左十幾萬股 唔好買

睇過牛牛大師張圖
720 short tsla
55 short amd

啲人真係好屄懶
淨係連登都大把舊post google到

幫你諗埋Post經:
開邊間好？ 用咩睇股？
升左十年仲會升？
幾時股災？會唔會跌？
Option點玩？ 有咩股推介？
Tsla/spce/amd/msft/nvda/乜乜乜
幾錢入得？目標幾多？
買左乜乜乜跌左幾%放唔放好？

Simply wall st
你睇返#296答左 介紹埋

邊個學生未輸過grant loan

唔駛學，allin spec call

有冇人Charles Schwab login唔到?

我都入唔到

唔好扮我

嚇死...佢話要我打去unlock....

ME3, 係咪放假maintainance?

8 securities 免月費免佣免手續費後 同Firstrade比較 Firstrade仲有咩優勢？

咁應該係 無事了開心了

不過最近好奇怪, 我另一個美國集運A/C都LOGIN唔到, 明明冇錯PW, 仲要retrieve pw都收唔到email, 唔知關唔關放假事...

我啱啱用SSE又入到喇喎

starlink rocket 回歸失敗
仆街聽日tsla大跌

Spce慘遭連累

仆街了 人踩人啦

有option，有margin

對家失敗，SPCE係唔係應該爆升?

吓 唔係不嬲有時得有時唔得傢咩

cs收購左td之後, 2個都未有户口
應該冇錢td
有錢cs?

每次都有追
今次fail得好嚴重
連鏡頭都cut埋

Ceo上場果日真係好驚

哇屌 睇番直播好似係空中爆 咁緊係好fail

別人恐懼我貪婪

追入拎幾萬買ceo條命

正 all in

華盛頓生日

休息下啦

師兄入左咩價位？

好似soft land係架船隔離
佢好強調one piece

ceo 上場有咩失誤
真係人類無希望

到時變死亡直播真係好易有心理病

邊間買賣期權平d,ib有d貴

我會陪佢死

今次目標係部署starlink衛星喺預定軌道
做得到所以我覺得今次算係成功

雖然first stage唔能夠成功降落droneship，soft water landing咗，但至少唔係成支expended
上年都試過失控之後喺海度軟着陸recover返

挽留

會痴線

When

睇左片，但係落海應該係樂觀

咁唔知啦
但我好肯定同你講
好多人因為冇得買SAPCEX 先炒SPCE
TESLA大升都帶動左佢升

回先有位入

Spce 個ceo好似係19去試飛

99% 失敗？
SpaceX失敗無數，上個月印度火箭爆炸，上年以色列升空失敗

係咪要係大陸咁先叫好

Tqqq可入now?

聽晚ROKU唔知會爆到幾多蚊呢

呢啲人最岩玩copytrade 乜都唔使煩

Why

反彈

學習史蒂夫 用etoro

精研如何成為六十級巫師好過

今天早上我賣出了小米13.04

似落返120-125 呢啲位

已入10k準備一開市入spec
人地ceo搵條命去搏,我少少錢算係咩

直插無水花

唔好害我哋呢d新手啦

新手paper trade一個月睇下自己勝率點先

冇市都咁多版

巴打你個名同spec 八字好似唔係好夾喎

長揸應該入QQQ定TQQQ?

Spec 一開即入50k

幻想ceo同公司一齊死咗

Donald Trump 一早叫左你搬返去美國啦，又唔聽

一早走哂AAPL，轉左去M$，如果Aapl drop到305， 我即刻番去。

肺炎成個月時間 佢股價都冇咩點跌 依家佢直頭話你知3月實達唔到標 最多回調下

今晚蘋果起碼跌6至7%

Tesla

德國gigafactory受阻

305

我覺得月尾會跌到270左右

原來19年嗰陣都試過調低預期，當時一日跌左差唔多10%

唔覺會跌，一早知有影響，升係個個睇好5g iphone，8月先拉貨。而家係少左人買11，9用黎去庫存

陸廠復工之後的首要問題是缺工，但非重大疫區的員工返回工廠，只要經過14天的隔離期結束就可上工，因此業界認為缺工問題在月底應可大大獲得紓解。不過，關鍵元件的短缺就沒有辦法快速回復，特別是包括DRAM、CIS、被動元件、面板等重要零組件，去年底市場庫存已大幅下降，市場供給明顯吃緊，所以要在第一季底前把停工期間的物料一次拉足的難度很高。

CIS自去年下半年就已缺貨，上半年包括索尼、三星、豪威等前三大廠雖持續增加產能，但仍無法有效滿足市場需求，特別是許多手機組裝廠早已移出大陸轉向越南或印度等地設廠，大陸當地手機組裝廠停工，只是導致手機市場占有率洗牌，並沒有造成斷鏈問題。而隨著陸廠復工重啟拉貨，CIS缺貨問題持續，上半年恐無法有效解決。

DRAM市場經過一年半的庫存調整，去年第四季下旬已經趨於供需平衡，今年以來包括桌機、筆電、智慧型手機等的DRAM搭載容量翻倍，導致市場庫存去化加速。如今陸廠復工後開始對DRAM擴大採購及回補庫存，市場供給吃緊將延續到第二季，現貨價及合約價看漲，包括南亞科、威剛等業者可望直接受惠。

再者，大陸面板廠雖提早復工，但缺工缺料導致產能利用率無法拉升，台灣及韓國的面板廠產能早被預訂一空，所以大陸面板廠無法即時提高產出。在ODM／OEM廠或系統廠的大陸工廠復工後，面板缺貨問題浮上檯面，面板市場已由賣方市場變成買方市場，價格也同步上漲，有助於友達及群創的營運表現。

被動元件去年第四季已供給吃緊，新冠肺炎影響被動元件大陸廠生產，但ODM／OEM廠及系統廠的成品庫存仍持續下降。隨著陸廠復工後的急單湧現，被動元件短期內仍無法全產能供貨，預期第一季底前仍會是供不應求情況，包括電阻、電容等被動元件價格也因此水漲船高，法人看好國巨、華新科等業者將直接受惠。

2016-2018 DRAM 價格狂漲價:

原因是:
1. 手機的需求(1G->2G)
2. 資料中心的繁榮期(DATA CENTER需要大量的DRAM 加速運算)
3. 當時的挖礦風潮(VGA VRAM)，因為這些需求帶動DRAM價格狂飆(當時三大廠產能不足)

2018Q4-2019:
三大廠擴廠以因應大量的需求，但是好景不常碰到景氣繁榮期末端:
1. 比特幣暴跌導致挖礦需求銳減(VGA/挖礦主機需求往下掉)
2. 資料中心建構完畢，大量需求不再
3. iPhone銷量不佳

以上這些原因導致2019年DRAM價格崩跌將近~50%

CIS四大廠:SONY()三星 豪威 美光()

DRAM 三大廠：三星 SK海力士 美光

你太睇小市場消化消息嘅能力
今次蘋果主動去調低自己嘅預測係好少有
短期我起碼睇到260-270

260-270 all IN long term 無得輸。

準備定到時all in

好彩有揸金同VIX,今晚食花生睇蘋爆

半導體我淨係信gpu同cpu

終於等到機會入AAPL

一開即short aapl?

係唔係我搞錯D咩野
明明SPCE係另一間私人公司玩私人服務載人去太空
關SPACEX咩事呢?

唔好話個真相俾人聽啦

我真係ALL IN左SPCE係因為睇到佢升同埋睇左佢新聞話600位客人比左錢
唔通你地無睇英文新聞

笑左

次軌道飛行姐 又未去到spaceX個種技術難度

見到300當你贏

離岸同sipc 夠唔夠？

睇下點

all or nothing

睇英文新聞都有得吹奏
Follow開以色列國防部twitter洗唔洗同埋你講？

邊度講

最好啦

仆街aapl 咁早放悲觀預測做乜鳩
我put撚左sqqq

where it will begin flights with a goal of at least sending company founder Richard Branson to space during the year of his 70th birthday.

virgin ceo最有可能係7月18日飛, 咁快炒起左 可能真係有錢人泵水 仲有得升

三日假
仲要put sqqq

今晚跌
入貨

RIP

期暴趺

兒登仔，知唔知咩叫暴跌

TQQQ+YANG

有侵侵 唔驚

100點就係

300點=金融風暴

巴打有無指點

開市就反手！

暴跌=我買個隻drop左1%

tsm 係唔係準備開市直插

佢敢跌我再溝

加put sqqq,信侵侵信美帝

追返2日台灣嘅跌幅

1%叫哂蠢咁

要睇apple 啦，佢佔納指成10%

所以咪話aapl垃圾

appl 一出調低業績，納指期貨就冧成100點

set定價280蚊接appl先

260 gun

8無網頁版, 少好多功能

美股家陣真係好似玩緊音樂椅 而加睇下有咩誘因令到音樂停

仆街了 60蚊已all in

我開住牛牛黎用8仔....

識買一定買6504
申利：唔識買

donald輸左大選，行返奥班馬奶共路線

上兩星期走哂
淨反M$同MA

趁未開市
Short 下美期對沖
如夠膽

持有apple 既巴打

等位入

想問下 IB lite香港有得用未

260合理啲，280話唔定今個星期就到，啱先講咗2019年嗰陣又係咁嘅情況，一日就跌咗一成，即係話今晚好大機會穿300

點解我係firstrade見到voo個價係310.00
但明明其他網都係310.28

見到AAPL咁熱烈我就放心哂

aapl一出完earnings就全走
等緊機會入翻

200 gun

奶共路線先升最多

有無人今日賭WMT

本身已經揸住

咩價入

premarket 真係搵亞洲區人笨， 一係高位派貨， 一係震倉。不要等美股開市再評論

入咗兩注，依家平均價112

爽

Ching識玩

點解要沽空sqqq。而唔買qqq?

ICAD呢個咩事咁升?
唔識呢個野

沽港股好過

諗起之前玩港股

驚A 股既時候係日頭，驚美股既時候係夜晚

過埋今晚先知

無現金要槓桿

CSI

等陣開市前已經知

驚過頭可以訓
美股win

玩命

跌下咪好
日日升你都驚喇

有冇人知，IB點賣日本仔粹股？
清倉清淨6股唔比賣

點解要用 IB lite?

在最後一道削減成本的努力失敗後，美國家居裝飾和家具零售商 Pier 1 Imports Inc 週一 (17 日) 表示，已申請破產保護並正在尋求出售。

1 個月前，Pier 1 Imports 曾對現今艱難零售環境下的經營能力提出警告，並關閉了 942 家商店中的 450 家，同時進行裁員。

過去多年來，這家零售商一直在努力適應不斷變化的零售市場，電子商務巨頭亞馬遜和 Wayfair 成為新的主導力量，在消費基礎薄弱情況下，債務負擔讓這家公司的處境艱難。

Pier 1 執行長兼財務長 Robert Riesbeck 在週一發布的聲明表示，申請破產能為公司爭取「時間和財務靈活性」，利於為出售做準備。並表示，在貸款人的支持下，正展開有序出售過程，與潛在買家進行討論。
Pier 1 列出的資產和負債約為 5 億美元，並已從美國銀行、富國銀行和 Pathlight Capital LP 獲得了 2.56 億美元的資產融資。

隨著購物中心的空置率已經達到 8 年的高點，零售產業仍處於寒冬，去年關店的零售商個數創下新高，到第 4 季已經突破 12000 家。

《Zero Hedge》報導指出，零售商的關店與破產潮，預計今年仍將持續。自 2015 年 6 月至去年 8 月，美國零售連鎖企業申請 11 章破產的公司，累計已超過 80 家，涉及金額逾 450 億美元。

Tesla

利 冇貨

買來搏彈

唔洗俾70usd

70usd? 咩費用來？

戶口唔夠10萬usd收既管理費

$10一個月咋喎
25歲以下就$3 點計到$70

Sor 打錯 10蚊usd

本身想打70hkd但打錯currency

仆街apple 調低股價

半年前買咗少少，原來依家升咗30%
依家再買多啲好唔好

每月70usd 要 all in spce call 先圍到枝

幾錢撈底好

屌 $10 都要慳 一日都唔止蝕呢個數啦

不問價

本身已經有ib account
係咪要重新申請過？
爬左好多文都見唔到有講點upgrade
定係香港未有？

點解要上連登唔問下ib cs

Apple冇貨咩位入好

好賤但我鍾意

敢唔敢今晚就short 9 基cock

槓桿唔大 1.4倍only 無去得好盡

問買乜既，開邊間既一律推薦開etoro copy trade，唔洗煩，瞓住賺

啱乜都唔洗諗交錢跟人就會贏

跟連登long call spce tsla快錢 日日贏

After hour?

260左右

熊來了

今晚等睇apple帶領美股冧

起身就沽左小小mnq玩下

$270 allin aapl ,如果有機會

個個都諗住aapl會暴跌想撈，咁即係冇大戶會賤賣出黎俾你汁啦傻散 傻散如果敢追沽睇下大戶會唔會硬夾春袋

唔好咁直接啦，比佢哋開心下，快啲出貨
利申：持有，等緊加重倉

納期跌1%

股災

仲唔買買買

熊一

走呀

嗰1%全部都係appl造成，其他都有機會比蘋果拖累

世界末日啦
比返D錢我
點算有咩部署
仲有咩

好彩有揸UVXY

睇下tesla跌幾多先

Sqqq反擊

熊二

好彩清左倉

Dlkh 入咩跌咩

熊三

40%VOO
40%QQQ
20%VNQ

ETF投資組合點睇

早左一個禮拜put aapl

USMV又贏

德國tradegate apple股價跌到280

走鬼呀

重複性太大
80%TQQQ
20%SQQQ

估唔到係由蘋果帶領，其他股都仲有逃生門揸蘋果嗰啲就拜拜

Me too, 325去324, 一反彈我就嚇走左

其他大股頂多咪跌1%左右，蘋果相關股就GG

上個星期五put 左305 星期開市就食左糊
食唔到呢波跌浪有d 唔甘心

信乳

AAPL

爛肉有假腸

有冇apple苦主係度

大家點睇ETF TECL 同 ROBO，
想入手，放一排

大股唔沽 無咩肉食

面神唔玩美女 無哂方向

美股寧願低就買都唔沽

TECL有研究過下, XLK既三倍ETF黎, 頭幾大係aapl msft visa intel master
如果今晚AAPL收皮就會回得多過TQQQ
分注等跌買下

short唔short apple

AAPL 歐洲大跌5%

一野去到270

隻水果爆啦

係咪賣牛仔褲果間炸?

股Joy

5%都叫股災？成班兒登仔，無10%都唔叫災啦

enjoy

好似係大肉腸黎?

賣報紙個間

我覺得真係今晚會跌10%喎

準備開閘鬥快沽

唔出奇，2019年果次調低就跌左10%

好彩冇揸apple

咁大隻股依照平時規矩應該要跌20%

想請教點睇到

去歐洲交易所

apple我iphone x前入225,佢老母垃圾機賣唔出drop到160

渣撚到我iphone 11 中國爆買 先賣得出

short call 26x

有冇勇士會今晚溝aapl

如果跌得到2成先黎溝啦

apple 311

好似跌少咗

等跌到280入市

股joy

tesla玩撚完

寧願沽都唔好溝住

NVDA做乜

唔係all in 啦...

今晚唔開app了

Spce

SPCE $30?

半導體股都被apple攬炒

aapl打個乞嚏 晶片股都會冧

屌 唔好咁快上30$
未加倉

盤前跌咁少點買得落手

今晚加囉，兩個星期後就60

SPCE盤前30.4
好彩20蚊入左300

再兩個禮拜120

再三個月600
上樓希望

未加注就$30

spce連登首席愛股真係痴撚線

SPCE GOGOGO

31

Spce會唔會35開市 未加注呀屌

今晚35

大家係咩網睇pre market

牛牛

我無牛牛, 用雪球

岩岩加左
但平均價又上左 本身11蚊

大家點睇SPHD?

又坐

上個禮拜高位買咗 aapl call 點算

有冇人用webull
介面好似唔錯

低位再買appl call

Free fall

唔係掛，玩美股既全部上左樓九年啦

跌少左啦

岩岩ib 誤報無左100k, 仲以為股災

appl

爛肉

隻spce未出發先興奮

有冇巴打盤前入左

估計開市後aapl會慢慢轉燈

等支那托完盤沽少少aapl 10分鐘短炒

Yahoo Finance都有

去chrome address bar度打
quote TSLA
quote SPCE

用ib 睇

果少少data fee 唔好慳

慳左，連option 都出唔切價，賺少好多

Spce想點撚樣

見佢狂升一定要沽! 新手們上呀!

落番$80先講..

好彩走曬aapl

唔好嚇我

垃圾etoro...冇spce

留意到上面有三個支持中国經濟既柒頭

Tsm 玩撚完

錢流哂入Spce
今晚直上40

威左三日

今日又20%咪同tsla900果次一樣

講左好耐啦 有正常broker唔用
走去玩CFD

岩岩係沙田站落車位巴打

唔敢買台灣股
望住佢跌但係美國佬放假走唔到

台電係台灣之光黎

5 USD 果個Cboe One Add-On Bundle ?

人地要做60級巫師嘛

長渣的其實無所謂

只愛美金

apple累事
基cock萬死不辭

Tvix

係呀trump bam 佢出貨俾huawei

今日應該點玩好？

唔關事掛 .. 亞洲股市呢2日都跌

70%QQQ
15%VTI
15%XLP

新手咁樣etf組合有無問題？

ib 報價見到好多款
睇唔明有咩分別DKLM

其實跌好少 無野好溝

等緊蘋果大平賣

why

共產主義到
等睇廢老被共產
巴打們有無人知道
股息既return of capital 退稅係幾時退？

我都有uvxy

咪撚係

連登係咁，升1% 牛3
跌1% 熊3

AAPL跌咁少

今晚升返

賣雪糕個間

大家有幾多spce係手

屌想溝貨

得500

10

HSBC -5.25%

Pre market升緊5%

歐洲唔算跌得多wor

係咪姐係一開市就升5%

5...

100

廢老又中

其實SPCE升咩? 又係好似TSLA比人夾黎夾去?

呢間垃圾，摺撚左去算啦

Pre market笑下就算

238

理論上美國仆直既話咁隻隻ETF都一樣會仆直既

跌到50就入黎收息

60蚊仲買

premarket個交易量細咁多 無參考意義

下季減派息到時再跌過就仆街
買etd 甚至cef都冇咁嬲

起碼有得J

其實投資者都幾搞笑
aapl 受武漢肺炎影響到生產,唔係大家應該一早預期到咩?
點解蘋果出聲講,大家先識沽貨

premarket 同 正常時段有咩分別

其實我有啲好奇有無人用ib 買港股

機構投資者限定

類似港股競價時段

要放架話咪狗衝得囉

一減息5號就真係垃圾都不如

大市etf其實冇咩分別，冇謂分VTI QQQ

買過一次7500，因為得呢個證券戶口active 緊

係鬼咩

你都可以玩㗎

港股差太遠啦
買定離手既遊戲
美股就根本同正常幾乎冇分別...

有錯請屌

你真係無改錯名

全錯呢

搽定ky 求教

笑死

估唔到HSBC都有做SP 一日

睇人扑街最開心

上面答左你，不過港股都冇限制咩人
只係個機制確實係散戶唔會點玩

我做過銀行股票系統所以都幾清楚玩法
但老實講我唔明點解要咁玩...

Mastercard推Tap on Phone 手機接受信用卡收款

MA 又可以爆升

MA 盤前跌緊喎

派息比率過高
賺埋都唔夠派
一減派息就比人沽到仆街
今年精彩呀

炒呢d 消息冇乜肉食
比人反夾你重大獲

咁多位師兄我想問下IB最後要親身去邊度簽名
呢個位有小小唔明

無上去喎,入錢攪掂

佢office

即係我網上搞掂哂啲嘢
跟住銀行電匯1皮美金以上就得?
係一定要美金定等值嘅港紙都得

spce係咪唔識跌

Elephant in the room

好 唔該巴打

一定會跌，但個波吹到幾大，who knows

人地整火箭既你叫人跌

我都賭 100股左右 掛左$119.40入 睇下 premarket 入唔入到

所以85%QQQ
15%XLP都得?

我見VTI好似全面少少,諗住用黎避下風險

All in apple for sure
世界都係蘋果的

tsm 手足準備針

單喇好似已經係一兩個星期前 同埋都係同一間銀行仔合作 如果全球推行嘅話就真係發發

豬緊200 鎂

出左業績

Walmart收市後先出?

..

差過預期

師兄你應該入到了⋯⋯

2600 usd

Walmart gg

set定55蚊入

V型市

點睇月供呢個組合？

60% QQQ
20% SPHD
20% Tesla

50% tesla 50% spce

垃圾WMT

要坐返陣先上去，不過唔樂觀

SNE

aapl tsm

我130 好橙

53都黎

台股應該得富邦銀行可以做trade?

ib 好難用DKLM
呢頭睇牛牛報價呢頭先買貨

支那輸出肺炎搞到日爆

其實係數字好差，但電子業務KEEP到增長有35%

音樂椅

上個禮拜五 聞到燶味 走晒嚕

又燈

一陣就跌到仆街

KR勁到

德國個廠呀嘛，拖番357年啦

屌

巴打做左HSBA 既 SP?

肯肯定下次就減派息
今年Q1差到唔敢睇

一講即跌

早排套現咗
今晚入市

Aapl tsm先跌得多姐

直插

2月起唔到就要等到9月，因為啲動物要生仔

drop to zero

Set左止賺 走左一半

未完,沒事兒

準備試飛炸鳩埋

月頭見apple表現馬馬地 323走淨幾股

仲升緊喎

Strong hold

V咗

29加咗倉

靜d

why not

一靜即V

連燈

今晚會重現tesla900>700既歷史

回調完，今日又千升

又話tsla跌嘅喂

摩根想出貨姐

哇spce

古有msft一燈即跌
今有spce 一靜即升

有冇手足入緊spce

無人得閒理，全部allin spec就收錢

開市肯定趺到仆街

邊個係度搶貨

靜靜雞

tsla過氣喇
連燈狗衝緊spce

spce無break..

屌好想入

1日升4點
今日估計32
上到2千不是夢

餓狗搶屎咁樣
一陣趺到仆街又話美股ON9

Spce真係痴晒線

開始應該爆升2成，之後急插，咁就完成左射擊之星

要睇美帝頂唔頂得住 連登新手指數

Spce想點姐

你地用咩app 睇
都未開市點睇佢跌

Where can watch?

唔到34都偷笑

我tsm nvda drop個d 1隻頂全家

癲撚到....
盤前一隻頂全家 連option都頂得住

長線一定tsm

spce係信仰股黎

Tesla做咩

大摩口裡說沽 身體卻很誠實

上星期27走晒 space
係咪應該買返

隔離沽空tsla po啲師兄還好嗎

最後上車機會

建議下個post名改做 美股Spce認真討論區

spce 上到幾多我唔到知, 但當一跌起上黎走唔切呢度既境象係時候買定包花生

當時TLRY, BYND 食唔少

要上33了

肯定會

market price sell

50見

盤前13%同tsla越黎越似

APPLE 做乜撚野

升咗成年喇ching

300樓下撈

35上

tsla

頂返aapl啲跌幅

Spce 32 入左

排31.5 一去冇回頭

唔知SPCE同NASA有冇咩搞作

靜d ok

打錯？ 佢依嫁28蚊history high wo

跌返落上星期低位咋嘛 未當撈貨囉

新手指數又上升

spce我決定出完業績先再入，一陣由佢free fall下先

屌 無嘢
依嫁先睇到盤先價自膠

幫佢答埋盤後價啊 Ching

升得高跌得快，定律黎

利申spce有貨

屌你tsla越燈越升 上星期五賣咗一轉賺少少水仲諗住t+2收錢後再入

梳柒咗

盤前 自膠

spce開市會唔會暴趺

DLLM zoom終於返自己家鄉

應該炒多一兩日

你敢唔敢沽空下佢

明明今日預佢跟跌
入左錢準備買

SPACEX火箭回收失敗=SPCE升

買大細

32.25有幾多同我掃幾多

炒到咁想點

SPACEX火箭升空成功=太空事業有得做=升
SPACEX火箭回收失敗=對手失敗=升

隻spce 11蚊入賺左7成收左手
點知仲長升長有咁癲

tesla spce

老手點睇

痴線隻SPCE 32元 29.1上星期放左

我第一注都係11蚊入

不過不斷加倉搞到均價18$

TSLA $1200

高位回落，我呀媽都識 美帝有得玩無貨沽空

premarket都推得爆

大摩散貨？

成個美股剩係炒tsla spce夠照

誠信破產

我轉左手玩爛肉

大行唱好出貨

D 新手成日問第一次買美股點

連登仔個個推tsla spce

無誤以為連登仔玩膠果d 發發

市都未開已經執好多

TSLA真係唔好short 唔好減持

SPCE STRONG HOLD!!!

ROKU 上星期中伏點好

之前減持左，TSLA而家已經練到唔洗用廠都可以生產車，嗌下就升

割

有過誠信咩

即日轉勢睇黎有排跌
有貨就cover call
唔玩option 我會建議斬左先回升返先買返

tsm仲跌得多過apple

買得TSLA就坐定定等收錢啦，有人九百幾買落都係咁話,跌一百幾十就諗放真係抵你賺唔到錢。至於一日到黑話TSLA只值500果D人真係收鳩皮，自己想500入貨就話隻股只值500，抵鳩呢班人賺唔到大錢

靜喇
個個狗衝spce

隻APPLE 好多人吸貨
DIU